好似鍾意左你, 你鍾唔鍾意我架???

間唔中就諗住你。。。

唔會

要問返連仔

點解要鐘意你

有性慾嗰陣就想起你

唔鐘意

唔會呀死毒撚

鍾意呀 快d搵我

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人